仲去睇演唱會,咁撚開心笑到,簡直係社會垃圾,唔係人

去睇邊個嘅演唱會先？ 支持警察嘅就例外呀 大佬打飛機都要抖氣 ，人哋打仗打打下中途都會走去叫一叫雞休息下啦

仲去睇戲,咁撚開心笑到,簡直係社會垃圾,唔係人

天氣之子集中討論區

可以理解 長期精神緊張會影響個人判斷力 易出事
唔想再有義士輕生 必要既放鬆係必須

請善用起底功能，及不推文回覆

咁所有運動同娛樂都要立刻停止？
不推文回覆